有冇巴打坐98C唔見咗銀包

姓姚嘅 有現金同卡

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

可唔可以開多個字，識好多朋友姓姚。

姚x咩

姚X辰 push